[有圖] 張敬軒究竟同幾多人撞樣？

騎師麥偉利

妙麗

宋芸樺（真係好撚似）

卡卡

牙漿

bucky

楊丞琳

宋智孝

鄧萃雯

大家仲有冇諗到其他？

邊忽似gem

比比都無

有好多都唔似喎

邊似Bucky

邊忽似張敬軒

唔好勉強。。

打手一個月有幾錢？

好夾硬

軒歷基施華

Youtube d留言講，我負責拼架咋

驗眼啦屌

冇出過糧~

有眼耳口鼻都飲

真心似

唔好勉強啦屌！Marketing請唔到人？

明你講咩，馬嬲樣

草加雅人

扮女人死gay佬 得第一張似

草加雅人靚仔好多喎

Hendrie 呢?
PS: 佢都係GAY佬

夾硬到

有啲都唔似

有冇邊度驗眼好

希望張敬軒PR公司見到呢個post可以考慮下炒左樓主佢, 好核凸既廣告post

幾欣賞張敬軒
但佢搞咩越黎越痴線....
仲要唔好笑
IG D hashtag多到

係有心幫軒仔就咪撚係連登開咁多個post吹奏

有眼耳口鼻就似

似坤哥

冇人想知個死基佬似who

你呢啲應該叫面盲症

台灣youtuber蔡阿嘎

夾硬黎

賓穎黎

英皇打手, 網上最高

嘩……

好負責啵

bucky 同楊丞琳幾似
俾啲想像力好多都似

成班打手係咁喺連登Po 張敬軒

我覺得佢扮女人扮上癮

除左第一張有少少似 其他都唔似

Ciff Yeung

帶假髪就似？

似你老鼠

驗眼

根本而家佢做既野（不斷扮女人），係想話比人聽佢真係一個基老。

不過佢唱歌係ok既

屌你老母整哂圖圖入面有字
咁好心機
驚人唔知係打手咁

軒仔本人嚟軒仔，如果你見到理嗰留言，pm我賣演唱會門票。第十年買唔到飛的人，尋飛的人。

跟機
軒仔I love you

請善用起底功能
此post已完。

你咁講真有眼耳口鼻擺個相近post就係似

好煩呀得閒又黎一次料

冇出糧都咁勤力

英皇玩digital同social media玩到好撚煩

好耐之前維拉有個球員叫軒祖，果個就真係似

屌你老母死基佬

邊弗撞樣
Btw 楊丞琳有d似羅志祥

佢扮個神韻姐，唔係似

有眼耳口鼻就話似

插蘇鼻好易撞

真係好撚戇鳩
完全笑唔出
專心唱歌啦

咁即係所有人都似樣

點解咁多人反
近幾年都習慣左皇上派膠啦
同埋樓上既樣都幾似呀

無啦啦叫英皇炒樓豬 唔洗掛
Btw軒仔唱多d吳雨霏得唔得

朱00都似

走火入魔

打手